@startuml
start
if (Чи існує аккаунт в додатку?) then (Так)
repeat
:Ввід логіна та паролю;

repeat while(Дані введено коректно?) is (Ні)
else (Ні)
repeat
:Заповнення необхідних полів;
repeat while(Всі необхідні дані введено?) is (Ні)

endif
:Вхід в систему;
@enduml
